別要再失眠

做咩事呀？

一想起戰亂破壞了文明

想你

不開心就不開心

Genki desuka? No

主動失眠
晚晚四點訓不知幾開心

Um諗緊好多嘢

same

訓啦